各位冷靜d先

其實arrest唔代表咩
佢地一句懷疑就拉得
Arrest既作用除左係玩你48之外仲可以解放埋其實技能例如入屋搜證

拘捕之後要正式落案起訴先正式叫做告
不過佢地既做法肯定唔只想告你起佢底咁少
但現階段睇黑警點玩呢48先

大家唔洗太緊張自亂陣腳